7.21前夕，入嚟聽下天琦想同大家講啲咩

一定要聽晒佢！

雖然係三年前嘅演講，但天琦講嘅野都係好值得我地反思。
7.21大戰前夕，希望大家聽完有個心理準備再上戰場。
要記住我地嘅夢想係咩，我地香港人點解要行出嚟！
我地香港人只有一個目標，就係贏！

「黎明之前嘅黑暗係至撚黑暗嘅，但係黎明即將會來臨。」

7.21 香港人企出嚟！
光復香港！！！
時代革命！！！

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

光復香港 時代革命

「我冇辦法走入呢座立法會大樓，但唔緊要，依家然有第二個人會取代我，後繼絕對一定會有人。」

7.1 已經有香港人繼承咗天琦嘅意志，嗰個人叫梁繼平。

7.21 香港人企出嚟！

我地一齊光復香港，成就呢場時代革命！

我哋行得太後

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

上一上熱門 pls

推

段片好長

但值得7.21前聽一聽

當年係集會聽住佢講
係好受打動
字字值千金
好值得反省
三年後再聽 有唔同既體會

7.21 新香港

雖然都聽過好多次
但每一次聽完總會有啲啟發性

聽日手足加油
光復香港！！！
時代革命！！！

光復香港！！！
時代革命！！！

光復香港
時代革命

「黎明之前嘅黑暗係至撚黑暗嘅，但係黎明即將會來臨。」